明報記者立場

一早已染紅 得返蘋果冇

講緊full gear 警察叔叔

Share 忠義民團喎 你睇多次先

都唔係好紅姐 日月神報

前線係冇份做決定

細嗰班咁高調反高層
畀我都換血啦
請咗啲大陸鳩人唔意思

佢哋嘅取態都好影響佢哋取啲咩才